美國大選｜拜登及賀錦麗擬黃金時間演說 特朗普警告勿宣稱勝選

...
美國總統大選選情仍然膠著，美國有線新聞網絡引述拜登的助手報道，拜登會因應選情的發展，或在周五晚上的黃金時段發表演說。這位助手透露，這篇或會是勝利演說。
而拜登的副手賀錦麗預料也會在拜登出場之前，首先公開講話，這將會是她在選舉日後首次開腔。
...

啲人接唔接受投票結果好簡單
拜登同個黑婆謝完票之後去各州份行一圈先

官方未出結果
連左媒ABC都未話佢過270
CHINA JOE佢出黎話自己勝選, 算唔算FAKE NEWS? 洗唔洗CUT佢老母直播?

咁佢夠可以話你trump仲早宣布勝出啦

恭喜拜登總統
希望拜登總統
在未來八年 撥亂反正
將侵侵在美國及全球
引起的亂局化解

trump粉係咁

淨係去加州

咁NY都可能得既
不過諗諗下分分鍾連加州都有造票

咁你不如直接叫佢黎west coast，地點佢揀

等侵一消失，無咗個共同敵人，即刻分裂

呢D一定唔會俾人cut直播啦

ON9
侵成日比左媒話發布假新聞, 所以Chitter , Weibook 審查, 左媒連佢直播都CUT, 家陣無審查侵?
喂, 左媒標準咁高, 要求你用返同一個要求對China Joe 有咩問題?
要審查咪一齊審查囉, 連咁既諷刺都睇唔明?

佢自己咪又出嚟吹自已贏
兩條死老野其實冇分別

去墳場謝票未

其實佢唔夠膽宣布
支国未批准

死開啦ON9仔
屌BIDEN就侵粉?
我大選前仲係連登屌緊侵呀

我睇唔過眼既係左翼同自由主義者雙重標準
一方面屌人為左反中乜都唔理, 佢地ANYONE BUT TRUMP何嘗唔係為反右乜都唔理?
佢地出十篇文屌侵時, 有無屌過BIDEN反民主, RACIST?(我就有)
佢地講FC, 咁左媒有無FC過Adam Schiff話HB單野係俄仔搞出黎?

你地臭閪蚑那賤蛆4年特朗普當選果時點慶祝仲記唔記得

加州幫對面做都得啦

依刻唔發表勝利演說 唔通留到坐監先黎發表

咁快Gel?